我要全香港見到呢兩隻字！ ！ ！

Pushhh

跟住推動iOS 同Android加入呢兩隻字

又幾勁喎

靚

P牌幫個推呀！！！屌那星頂硬上！！！

推

香港人創意無限，廣東話博大精深！

幫手諗埋點讀啦！

會唔會太快手

讀音：支那
=指鹿為馬

唔快啦

推！

你要就要有？

讀芝麻又得唔得呢？

做人冇夢想，同條鹹魚有咩分別？

都得，食埋m音

Pin 呢個 多謝師兄！！！

此兩字正確讀音： 「芝」「麻」

硬推！

怒漢推that